有無人既上司好靚女？

覺得個女上司好有女人味

利申：煙腸仔

伯母都好有女人味

找唔到圖

無

圖？

我個個幾靚幾有女人味
但我真係唔鍾意大過我既女人

有無圖

我果個著黑絲見客

唔使時見時就咁拖鞋返工(
細公司好free 個個當返自己屋企咁。

對腳可玩夠成幾晚

示意圖